發揮全連登力量，一齊慶祝拜登已贏！

我哋最叻係咩呀！
炒車現場呀

哩架車抵炒呀

恭喜拜登夠票

我都唔想俾共和黨連任, 但係事實係Biden輸緊.

輸乜野 佢夠票

敗燈夠哂票 瞓住都贏啦

咪係
拜登贏到開行

拜登gogogo

拜登收唔收契仔呀

拜登已贏

200幾票 可以開定香檳啦

天佑吾登

熱烈慶賀拜登勝選

拜登贏硬

拜登必定會戰勝歸來

拜登有神嘅加持 點可能輸呀

拜登來港 我帶路

一定係拜登贏 拍定手先 我讀politics架

我一睇佢面相 就知佢係大人物料子啦

阿媽！同我斬隻雞返黎

trump 贏咗，美國無笑，成個亞洲都在笑！

邊有可能，係拜登贏左呀

啲票開極都仲有貨
勁呀

💡💡sure win

多謝cctvb日日吹奏Biden
贏到開巷

原來係手足黎

你啱！Go Biden！

依家開贏咁撚多票
點輸啊
我登必勝

拜登sure win

呢個post 可以整個萬里艮城list 黎bin

GOGOGO

喊住話贏

咪係
開極都有貨 點輸呀

兒登萬歲

拜登，勝選

拜登拜登

我登必勝

拜登贏硬，無得輸

真心拜登贏，發完夢未？

瞓住贏

登

燈乜鬼 拜登贏硬

喺度嚴重警告樓上嘅人，咪撚再話侵侵贏硬。我家兒登必勝

咪係
擺明拜登贏撚硬

拜登上呀

幼登必勝

Bye登 必勝！！！！！

拜登贏撚緊呀，屌你老母！！

敗登夠票可以唔駛點

拍定手先

in登，we trust

集氣

拜登

Yeahh!! 拜登win win!!
好開心

侵侵必勝

出曬名百發百中嘅麵神都話拜燈贏
你話畀我聽點輸

夠晒票
係時候比少少票侵侵 等佢輸得無咁難睇

連登仝人祝Biden勝利👍

China joe

必勝

恭喜拜登登登登

買重拜登

仲有麵神加持
想輸都難呀

拜登必勝

支持 ChinaJoe

我登必勝！

我燈必贏✌🏻

咪撚燈啦屌

利申：愛登力

我愛登登

G chi Biden

點睇都拜燈啦

218 vs 118
拜燈瞓係度都贏成條街

拜登贏左啦!

佢嘅笑容令我好溫暖

拜登夠票贏嫁啦，返屋企啦投緊票果d

Biden sure win

拜登：我贏夠啦，係時候比少少票佢賺

我燈必勝

拜登根本冇得輸

恭喜拜登

我登點輸呀

全民瘋癲 我登無邊

一個媽咪麵頂你全家連登仔喇

拜燈

我登已夠票

Biden 2020

sure win

Biden

Yeah

燈力

中美友好

阿媽！今晚叫雞我嘅！

登登2020

我登夠票 未投嘅翻去抖下
利申: 讀drama

麵神又贏

登登必勝

拜登總統萬歲！

Book咗巴士準備我登勝利巡遊，NO one john?

加注買重登登

計我話 侵侵贏撚硬

拜燈必勝

集氣, 敗登必勝

登已贏
去緊工聯會報普通話班

推

拜登必勝!!!

今日連燈燈力engine全開

當然啦，要勁過習大大訪港

兒登囝全力支持敗登

我登贏咗

拜登一定贏
共產黨必勝

恭喜拜登sure win!

我登訓住都贏啦
2百幾票

好日都唔開一次

恭喜拜登！！

睇唔到我登可以點輸

你估連登仔講反話就唔會炒?
今次真係完 侵比連登仔燈死

痴線 ! 孌童登無可能輸

勝利嘅女神向拜登發出微笑啦！

一定拜登贏

拜登已經贏了 祝賀中国成為世界霸主

炒車炒車

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

拜燈已贏

我登必贏、我登必勝

拜登唔現身都贏

我燈巳贏

跟住一齊講拜登拜登

拍定手先， 我讀drama

拜登已經屌緊細路女慶祝了

我登即日登基啦

我都想屌呀

biden for Resident

叫拜登比件你

神喻點會錯
拜拜登贏硬

我們的總統 - 拜登

敗登必勝。

拜登贏撚梗！！！！

身邊得位阿婆 屌住先

又已輸論

燈燈燈燈

我幫短登準備好一打細路女慶功啦

贏撚硬啦冇得輸
Biden 2020

黎多打唔該

登登好方便
登登好方便
登登幻女又兩件

恭喜美國省加入支那大家庭

有隻侵侵跌落水 跌落水 跌落水
有隻侵侵跌落水 被燈走去

拜登已夠票

無撚得輸呀

牙燈sure win

熱烈祝賀 美國首任皇帝特朗普 統治地球，衝出銀河系 !

拜登真心勁

屌票

Biden sure win

利申：真手足，有抽螞蟻，有抽iBond

In 燈 we trust

拜登好波！！！

玩埋呢D野你地唔覺柒架咩?

Biden 已贏！

侵又贏登仔集氣

最支持登登

你第一次？

食屎啦 死on9仔 佢領先呀仆你臭街

拜登贏撚硬

恭喜拜登當選

拜登當選

拜燈已夠票

拜登領先咁多票要贏啦

贏到開巻

拜登贏撚硬
中共千秋萬世
侵輸硬

拜登Gel定頭都得，瞓喺度都贏啦

biden

biden must win

我登已勝！

我登已贏 開香檳

恭喜童登訓係到都贏!! 恭喜!!

燈燈登登

拜燈夠票

拜拜登勁呀

諗唔到有咩原因會搞到拜登輸
利申 背緊毛語錄

拜燈又贏

泰集會真係少利百害

登登贏左了

biden 2020
ez win

洗閪咩 信麵麵

燈到拜登贏呀

諗唔到拜登輸既原因

All In 拜登

夠哂luu再多既票比trump算啦

拜登贏到開巷

Biden will prevail

Biden win win win

弓起弓起

我燈大勝就一定，差在炒幾多

IN BIDEN, WE TRUST

拜登點會唔贏就差個賓州

Biden贏撚硬

我登已經贏左

準備發表勝利宣言啦

你當D民調食屎架？拜燈訓係度都贏呀

拜登win win win

trump: hold my beer

而家開始
叫佢勝登

登基了

拜登一定要贏 求下你

我登必勝！
我登必勝！
我登必勝！
我登必勝！
我登必勝！
我登必勝！
我登必勝！
我登必勝！
我登必勝！
我登必勝！
我登必勝！

痴線,拜登sure win!!侵侵準備定執包伏啦

拜燈sure win

敗燈贏硬

燈力全開

11登贏硬 拍定手先

拜拜登我支持你嫁
忠實粉s黎嫁

biden 贏左啦！！

Dom Dom 登 燈燈 燈燈

贏到開巷

登！

拜登!拜登!拜登!拜登!

拜登又贏
中國又同拜登一齊贏

贏

已經買定香檳

拜登必勝！

拜燈贏撚硬
賓州who cares?

侵輸🇨🇳

仲有14億選票未點，教我點輸

咪臭系

有請小鳳姐

又然

登登登登

拜登已贏蝗國或成最大贏家

學緊普通話

ok

拜登當蒜

驚西, 我china joe 搵維尼幫手, 而家輸緊區區60萬, 聽日一起身就有郵寄票 200萬張, 全數支持我登
反cup 成功

連登正式宣布，拜登已成為美國現任總統

全連燈都唔夠麵神一個黎

我大拜登冇可能會輸

牙燈必勝

拜登祝捷會開始

我要炒車拜登必勝

拜登2020

快啲贏啊
唔贏我要做鴨啦！

睇比數拜燈已經贏左，買晒成屋香檳慶祝緊

拜山登高

衝呀

Joe Biden 2020

睇票數拜登已贏 慶祝定先

仲贏緊呀

牙登已贏

拜燈必勝，認真都唔知仲有幾多郵寄選票，拜燈好大機會贏

真係win 硬
郵寄票多到

Push

中國終於有機會做第1
好感動

所以要召喚大家力量
一人一野燈爆佢

trump lose

坐穩啦

拜登真係好叻仔呀 贏硬

美正式歸納我国既日子終於到

拜登已贏！

登登贏左啦，輕鬆

睇咗燒山一年練習返黎嘅能力！
Biden 2020！

加油bye 燈

支持拜燈聽朝提早舉行燈基儀式

拜登嬴

恭候拜登已贏

我登威武 必勝

恭喜拜登！

推呀

biden sure win

Yeah Joe

P牌仔
唔出奇啦

跟麵神買左一年股嘅能力

拜登加油

Trump is dead！
Biden gogogo！

我打從心底支持拜登，今次見到佢贏真心高興

老懷安慰

我登

登登

拜登！

恭喜拜登！中國必勝！

拜登加油 一定當選

拜燈必勝
我哋係連燈仔

染咗黑色皮膚等當選

登！！！

拜燈已經夠票

in拜登we trust

拜登贏緊

拜登贏到開行

拜登贏幾條街啦 bye侵

Congrats China Joe

登登上呀

我登又贏

中国的老朋友拜登好波

必勝呀

燈燈燈登

撐登

放心，我係登登燈神，拜登一定驘

easy

登sure win

一齊炒車

拜登反cup成功
Mail in都無用

拜登點輸
賠率由3 到1.x
咁都可以輸？

唔係真心唔計

恭喜牙登

拜登大勝

燈燈

登登贏硬

宜到連登呀

有拜登，冇窮人！Sure win!

我登加油

瞓係度贏

Trump贏既話 我裸跑維園一圈

我登已經夠票

轉投侵

講真 China joe biden䇔就實贏 睇下嬴幾多咖姐

拜登好野！恭喜拜登

你話會炒車 未姐係燈唔會炒車囉

禾登萬歲

熱烈祝賀拜登當選

登登加油

登登登燈

我已經買定香檳啦 今晚準備開, 慶祝拜登入主白宮

神燈

贏佢老母

Joe

打列還神慶祝燈登當選

贏撚咗啦拜登，trump翻鄉下啦

登，登登登登

拜登win 緊

拜登贏硬，賓州一堆郵寄，威州仲贏埋，侵可以提早退休

大你兩圈

拜登Sure Win

樓主置頂我做乜鳩？

Congratulations!

不能只有我看到.jpg

弓起

恭喜禾登

連登緊係撐拜登

China Joe

Joe won

登仔

拜登夠票 訓住嬴

黎自賓州既祝福 拜登必勝！

Sleepy Joe今次真係訓係度都贏

牙登好球

All in 拜燈 訓醒買樓

賓州變藍

恭喜拜登坐上總統寶座

拜登又係兒登，連登又係兒登，梗支持㗎

Pish

push

回力鏢呀

支持拜登做總統

biden sure win!!!

In Biden We Trust

恭喜

燈燈燈

登登豬

燈啊登

酒已開

拜登贏左

拜登贏！？
冇啦冇啦

又頭帶到尾，joe想輸到難，拜登必勝。

我燈

呢次真係

GOD BLESS 敗登

到時真係敗登贏咗
上面班人變晒死老母咁就好笑

如果唔係有咩做

當呢班係五毛藍屍幫拜登拉票

燈撚到人地贏

我登邊有得輸 贏硬

已夠票
拎多兩箱都仲得

拜登夠票

恭喜拜登贏左

今次biden真係反cup...厲害

侵贏我捐5000 + 食素一個月